其實得意既女仔係咪無市場

有人話得意無用 要靚先得

Pm me
PS. 真毒

得意既靚女

得咩意呀 圖呢

好得意嘅柒頭都少見

無圖無真相

樓主自以為得意

乜柒賣點都冇唯有扮白痴
然後當自己得意

精警

錯 係自認得意既女仔先無市場

香港地有個西基本上都有市場

鐘意投資潛質股 pm我 等我幫你分析吓

老唐認同

樓主覺得肥嘟嘟=得意？

肥婆你今日食左肉未呀

點樣唔靚得黎又得意

唔係啊 懵懵地外型細細粒得意個隻

即係肥婆啦

樣正常但俾人第一感覺係得意咁

俾d實質數據
身高體皇腰圍

點樣算可愛先
細細粒就得意 咁侏儒都好得意

點會啊
正常樣，有內涵，又得意嘅話實有市場

點會冇

你生到正常樣咁好難幫到你喎

實有既

遇唔到啱既 鄧佢地唔抵 份人明明又幾好

點會冇
女朋友普通樣但得意

留明等睇正常樣

同得意女仔拍拖=湊女

得意要係靚嘅基礎上

形容自己細細粒得意 知唔知醜嫁
人唔笑狗都吠真係

Pm u

通常細粒懶得意過D追到手之前都會變老虎乸

我鐘意得意既女仔 但我覺得你唔係囉

冇咁上下靚點得意

冇圖你話_______

通常對唔靚既女仔先會好含蓄咁話佢得意

Agger

睇黎直係好有自信

我都係呀

好多女肥頭䇯耳以為自己好得意
真係好嘔心

讚唔到你可愛，又讚唔到你靚

唔話你得意 唔通當面話你肥矮柒毒咩

屌你啦

又唔係話你
sorry囉

9成係肥西扮得意

話你得意即係唔撚靚啊屌你老味